[莫縮叔台] 異色愛情遊戲 Catherine FULL BODY (PS4)

[莫縮叔台] 異色愛情遊戲 Catherine FULL BODY (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

「本作由《女神異聞錄系列》的開發小組以恐怖及成人為主題的動作冒險遊戲。」

「悽慘處境，更上一層樓。」原作推出8年後，ATLUS帶來加強版『Catherine FULL BODY』

一個中年男朋友，一個催婚女朋友，一個性感小惡魔，一個全新角色
交織出一個奇情的愛情故事

========================
莫縮叔Facebook Page: